呀sir打碟唔洗你教

有無大神幫手key 張dj 枱比佢打碟

Jm9...

That’s kinda gay